唔係要分化，但機場唔係勇武既地方，班on9衝動累事撚今次真係害死人

今次班前線同唔知係咪鬼既走去撩交打，救護走唔到引哂班狗入黎機場黎"救人"

到班狗諗住上車走，有班on9勇武忍唔住走去撩交打，塞住唔比狗走，結果佢地落車咬人

同埋多謝機場保安幫手頂住唔比狗入, 但個班撩交打既勇武真係好撚累事

屌你老母機場唔係勇武既地方呀，冷靜啲啦仆街！咪撚拆機場咪撚撩交打喇喂！